\begin{aufgabe}{Isomorphismen von Rahmen}
Sei~$f : L \to S$ ein Morphismus von Rahmen. Zeige, dass~$f$ genau dann ein
Umkehrmorphismus von Rahmen besitzt, wenn~$f$ surjektiv ist und die Ordnung
reflektiert (d.\,h. $f(u) \leq f(v) \Rightarrow u \leq v$).
\end{aufgabe}
